性行為不合應唔應該分手？

同女朋友係埋咗8個月。
前日佢同我講咗分手，就係因佢係極到M底嘅人，但我比唔到佢…所以就分咗手。
而我覺得其實解決到，但佢唔聽…所以想請求有咩解決或者復合方法。

摑佢老味囉

你唔夠S

係唔夠…

我話可以為佢改變到，但佢話我變唔到，唔想我變到咁

打撚死佢囉

我估佢m底意思係你屌得佢唔夠勁... maybe 唔夠持久?

條女想飛你搵藉口炸嘛，可能佢搵到個S過你既人玩緊呢除帽除得快啲啦

唔係囉…佢話我性能力係正常架…但佢真係接受唔到我唔夠S

我信佢唔會

女人講嘢永遠都係口是心非
呢啲原因都好信

Sor9y

咩係極度 M 底？

收皮啦
你打鳩佢佢咪返黎你身邊

打撚柒佢 用火燒鳩佢囉
再唔係就灌鳩佢腸

交比我

其實都幾矛盾
如果係m底
即係你對佢做d唔舒適既野會令到佢好爽

咁你地而家唔夾
咪即係佢好唔舒適 咁佢應該好爽先係?

e.g 佢想你打佢一拳 你摸下摸下係都唔打落去 咁其實都算係一種play?

我都覺得咁少理由就分手,其實係咪有其他理由.
我自己覺得

同支共分手!

佢覺得我對佢太好啦.
可能個愛太大壓住佢掛

即係識到第條仔好s好有獸性 扑嘢好爽好似俾人姦咁
同你扑就好悶 明未

同佢搭的士，叫佢幫你口爆？

M呀嗱? M呀嗱? M呀嗱?

我好想再搵返佢，到底佢點先肯同我復合返…

你講得出「為你改變」已經好m，知唔知

趁佢收工 用麻布袋笠住佢
打到佢手斷腳斷 再喺佢塊面柯尿柯屎 扔佢落大海
佢一定會重新愛上你

你至少要答，屌你，邊撚個俾你提分手，然後即場屌返鑊

性同愛真係好難夾得埋
之前ex係性方面好夾
每次見面都扑
有時佢都會主動想要
鍾意咩位大家互就互試
不過發脾氣時認真臭四
可惜到最後發生好多事就分手

無撚用就認咗算啦，免得自取其辱呀

佢想去到咩程度？一路做一路大巴大巴車佢塊面？

所以我覺得愛情鐵三角入面最重要嘅都係親密，其餘都係輔助。令到個愛情更堅固。所以我覺得性行為唔夾都冇咩大不了姐

就係佢自己都唔知…我幫唔到佢

唔好意思講姐 算啦 s唔s呢啲天生 唔好勉強

叉頸 輕摑 鞭 綑綁 放置 試左幾多先

扑果陣當佢係雞咪得
大大力屌再打鳩佢

分啦,等我黎

如果佢真係愛你嘅應該會互相磨合
而唔係會唔商量直接分手
話你唔夠s只係搵個藉口黎飛你

我覺得... 不如分手...。佢雖然具體講唔出想點，但既然講到關於SM 事，即係佢試過，但試果個人唔係你... 之後唔講落去啦，你自己諗啦...

佢有咩需要

推 抗爭Mind Map 7.11-12 初選 #國際戰線 #快閃文宣 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法

唔係囉
姐係條女鍾意樓主強制深喉口爆佢 屌佢個口屌到佢呼吸唔到
屌幾下拎番條撚出黎 摑佢一巴 再插番條撚繼續屌
再拎番條撚出黎 摑佢一巴 再... 無限LOOP
深喉口爆佢個陣要係啲精會佢個鼻倒流番出黎個隻
但佢又覺得樓主個人設唔MATCH做呢啲野

見到每次都扯

所有感情問題一律建議分手

咁佢覺得你地唔夾而分手都唔奇既
我聽過係男方好s，女只接受正常性行為
玩玩具都話變態
男極力就佢，亦好鍾意個女，但最後都係太壓抑自己性喜好要分手

性生活不合...
唔應該寫性行為...

不過，我覺得唔應該分手，去搵性治療師仲好。

無比較點知你唔夠s....

個日佢問我點開口好
我都係是但比個提議
叫佢咁樣講
估唔到佢真係咁同你講

識左個砌得佢好舒服既男人

真 樓主唔好咁肉酸

分手啦
你滿足唔到佢 搞到佢出去偷食/做奴就唔好啦

都係條女同你講分手？

但係而家唔係早洩不舉喎

佢就係唔想調教我到咁…

你條女講得啱，呢啲嘢真係冇得變
氣場改唔到

你唔明問題係邊
因為你唔係佢世界入面
早分早著啦

但係其實性唔係一重點喎。其實我同佢性格好夾，相處都好舒服。

講左咁耐你都唔明
佢講得出呢個原因咪即係佢覺得重要囉

如果你同佢sex上面夾，佢就唔會因為你唔夠S而分手啦
相處舒服同佢內心係咪想要呢啲嘢係兩回事
例如糖好食，但未必係你最鍾意食

性格唔夾，早啲分手都係係好事嚟嘅

突然上升至哲學層面

講真，要你做S易過要你做M
你地可以磨合多陣先

男人本身就有獸性，鍾意權力同power
做S係會愈做愈上癮

相反如果條女要你做M就慘
你好難去慢慢愛上俾人打俾人喝俾人侮辱

巨龍打臉

佢個ex咪你現任囉

其實性治療師唔係只幫身理問題
佢哋好似婚姻咨詢咁幫你哋互相配合

唔好以為有性病先要去睇，你當一齊去搵個人去傾心事。

M係萬

你試下S啲
陪佢玩下囉 呢啲嘢大家就大家嘅啫

女人M底先正喎！

有冇佢電話 我幫你搞掂佢

明了
但係極 M 有咩唔好？

好心你大力d

M唔係主人咩？

叫佢返工, 返完再返Part time
然後人工比你

咪撚對佢好啦 每日餵碗屎佢食差唔多架啦 唔撚聽話就大力摑佢一巴 大力揸住佢個波 問佢係咪想做我隻狗肉便器呀屌你老母死臭西

咁樣

鍾意

講到出口啦
重傾？即刻搵野塞住佢把口啦
我係你條女都覺得哂氣，講完都無行動

遲早有一日戴帽，閃啦

屌你老味你係咪男人嚟 成撚個女人咁 你仲M過條女

仆街啦 我條女對我越黎越S ，之前一開始仲會怕怕羞羞，依家一齊訓完一起身就坐左落我個頭度要我奶 我感覺到佢仲會慢慢進化

一路屌一路煎佢屎忽
大力揸佢對波 係咁用力卒佢兩片屎忽
向後扯撚住佢兩隻手屌死佢
屌到佢好high果陣停低要佢求你

m女我啱啊

一開波打佢一拳先唔好講咁多

屌屌下閪一把煎落去
後推大大力打撚到佢個屎忽一條條手指印
再唔得等我接手

冇唔好、只要你partner 夠S

腹擊交

佢出到聲話想爆你菊先驚未遲啦

Ex次次係我屌佢嗰時都會叫我叫佢死臭閪

似真喎 咁多正路Common理由可以講 點會簡樣咁Specific黎呃
Up呢D仲分分鐘影響自己安危

好似回Post D人咁以為做S就係打下人好易
cool頸玩繩依D無認真學過可以死人 心理上torture個愛既人都唔係個個得

彈比我我幫你開發完比番你?

交比我
我會用我條4.5cm粗嘅巨龍插撚死佢

Agree!!

要好似啲「霸道總裁」

抵比人飛啦 女人說話都聽唔明 記住 記住 記住

女人話你性能力正常/ok 姐係話你廢/插唔撚到佢爽hihi

話你幾勁係一般/周街大把 有可能曾經插到佢有一 二秒爽過

話你好勁係 唔好....停 唔......好 停 頂頂頂....唔順喇 賴尿喇.... 唔好 唔好 唔好

利申：試過勁到真係條女叫完以上都仲猛烈轟炸 佢就話： 有啲痛 停 真係停 咁就真係停 無得屌

結論： 唔使理d女人飽唔飽架 一插入 立即用最享受心情 最原始獸性 瘋狂摧殘佢個二手閪/或十尻幾手閪 直到自己想射就射 記住 想射就射

女人最講大話最高境界係連自己都呃埋自己都信

感情問題一律建議分手

你有試過無性?

簡單啲諗
佢一早搵到個master囉

當條女係狗咁屌就得，大大力屌
咁先係男人

唔係s既 見到你男人老狗打野咁多「...」已經唔耐煩 女友係s更加唔會鐘意咁

畀哂暗示叫你即刻捉佢埋牆姦咗佢都唔明，抵飛啦

咁你就嚴重誤解m底
m底係鐘意被征服或侮辱
唔係咩唔舒適就會爽

係嘅話大病咪 high到飛上天

On9

呢方面唔夾對需求大嘅女仔黎講都幾大問題。所以唔排除係其中一個原因要分手（當然可以加埋其他理由）。

利申：我比較m,同男朋友好夾，當然有時想要都唔係一定有

一齊左一年都無，人地講到出口要分手姐係都唔愛你啦，分咪分囉

懷疑男朋友不舉
但係佢中出過個ex
感覺同食屎差唔多

分手你都唔敢摑佢，仲話可以變到s底？一試就知

定之前條女有同人出去玩開sm 慣左
你幻想一下佢比人屌緊 係咪好嬲呢？

你同佢講你話之前錫佢先無咁做 叫佢比你試下最後一次 約佢出黎去酒店 暴力啲對佢 大大力打佢塊面 捉住佢個頭含撚深喉 叫佢臭系 大大力揸佢波 再打9佢 再插佢 一路插一路打面叫佢臭系 問佢係咪好中意比人屌

突破盲腸

齋睇樓主講野都覺得幾撚M

睇字都覺得樓主m x2
不過s既男仔又點會對女朋友好
玩完咪算
樓主女友走寶啦 女人係犯賤架啦 對佢好唔珍惜係都要犯賤

關於感情問題我一律建議分手

SM嘅極致

仆街 巴打我唔記得講喳 佢真係有話想爆我菊呀 講左幾次我好堅持話咪搞我 依排先無乜點講喳

條女同ex搞野會比佢摑，同我扑一開頭果時會摑我，依家就無。。。。咁其實佢係想唔想我摑佢，佢s定m

咁撚大獲

如果次次都可以hea過就ok嘅，當佢講笑
如果佢真係搵咗啲野喺你面前準備爆你菊....

其實性生活唔夾真係好大獲 影響好多野
起初都仲可以用愛黎呃自己話唔緊要 但日子耐左就真係唔得

仆街 佢前排成日借啲意用手指插下我菊花 我話痛咪搞我 講左幾次先停

你諗你喇